dum撚左老母隻傻！！！！！！

dum撚左老母隻傻

好撚ego好撚high

Dum多隻上superego